[一代神作完結] 進擊的巨人 The Final Season (9) 麻煩睇pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦

逢星期一
晏晝一點更新

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係135話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

ifc見啦

劇透撚死全家

屌都話冇嘢囉
講咗幾耐

有冇咁嚴重

咩料咁快又爆左個post

唔好睇翻上個post
有劇透

唔知呀

唔好入上個po
有人惡意劇透

動畫黨死傷慘重
連菠蘿油巴都奶野

我諗深夜冇乜人
不過你真係唔好彩

菠蘿油巴同我

唉我淨係講多一次，唔再講啦
你要繼續擔心我都冇計

總之你係唔會估到發生咩事，你點估都唔會估到
前面亦都好多依家你未知嘅事
唔會對你睇落去有咩大影響，所以真係唔洗咁緊張

講完

冇事冇事！！創哥諗野你唔會估度

好啦
唔諗了

睇咗都推唔到咩事啦

係可能估到瞓喺度嘅係邊個啫
只係有個心理準備佢會咁

其實好小事 唔洗驚
我比你透左原來仲有智巨慘d

睇返上個po 877唔見咗嘅

去打機麻醉下自己啦
好快唔記得今晚既事

真係喎
係咪連仔mon post

應該話其餘啲九大巨人都係無腦
唯一有腦嘅未出場

我檢舉左佢嚴重劇透連仔好撚憎人劇透

嘩連仔
快撚到

檢舉真係有用同咁快㗎咩

總之聽我講啦睇到又好睇唔到都好
條友係劇透左個結果

但創哥寫既野幾時有咁簡單過
咁耐以黎有邊單野係冇鋪墊?
單論件事條友淨係透左100 仲有1-99都未講

況且佢個件劇透事
我#210個堆入面係冇
姐係意味其實仲好多好多爆位

不過劇透既撚樣我屌你老母反社會白卡仔自己on9算啦 點解要阻住人欣賞鍾意既作品

有冇咁快先

瞓醒見

可能set左bot清劇透

可能佢都有mon住巨人post

諗返起第2個PO你個劇透真係好好笑
果個世界級

個bot都幾撚醒

掛住打段野都唔知條友已經比人ban左

動畫黨唔好開

唔知係咪bot
可能連仔有睇

Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)
絕望感同心理恐懼
我覺得好神 係畫龍點睛既外傳

呢排一口氣睇哂三季
未開第四
真係神作呀 好deep 可以睇到好多好多野

冇ban條comment刪左姐

開埋第4啦
不過巴打如果係動畫黨嘅話記住唔好追翻之前啲post
好多劇透
仲有就係快啲睇pin block哂啲人先

係啊 我list out出黎個堆暫時冇人劇透過啊
其實只係唔好彩睇左一件事既1/10

啲ova同外傳我都未睇哂

好！

呢d撚樣真係應該求ban
po ban圖益街坊反而要死

唔知今次bd會賣成點
Mappa肯接單嘢都唔預賺得多
第三季咁少真係對唔住巨人個朵

好彩救到

試下學下菠蘿油巴咁諗
都係做定個心理準備
對觀賞應該唔會太大影響

唔追live傾計應該無野

得架啦信我啦
最多今個post邊個bin你c 我幫你屌佢

歡迎新動畫黨，嚟得啱時間

唔會有勁過#210㗎喇，團長巴你都係繼續被我地

好啦

bin打本王啦
輕手d

其實睇得出
巴打真係唔洗咁緊張真係冇嘢

其實幾期待mappa會帶黎點既轉變
有冇人知點解wit唔做埋落去？

唔好開啊動畫

依家好人性化
好似唔小心quote ban圖都係刪cm

我為左認識下mappa係點
望左一集咒術迴戰
整d景好靚。。。

開資太大？

唔係惡意
純粹討論髮型

因為wit自己拖4年先做第2季 加上王政篇趕走好多人 所以搞到第3季變到又難做又賺唔到咩錢

mappa真心係捱義氣做 第一集出到有咁既程度算唔話得 要知道mappa係雙開緊今季10月霸權既咒術

咁你明知係動畫未做嘅好心就4重加密啦

如果因為錢最後炒左車
咁就真係遺憾

你咁都信佢？

咒術真係幾吸引
一睇就感覺好似進入左新世代既動畫

不過好邪
夜晚唔敢睇

點都好 動畫黨都唔好解block住 有冇巴打記得佢之前有冇留過cm

一來做巨人嘅動畫你好辛苦，二來第2，3季嘅bd唔太賣得
做得咁辛苦但又賺唔到錢，所以咪唔做
動畫第4季都比好多間studio拒絕咗，冇一間肯接

所以mappa肯接我地真係要respect

係幾好 皇道漫既中上水準
不過d人話會愈後愈精彩

MAPPA今次好似喺製作委員會入邊，應該會分得多啲

哩啲靠推理都睇得出
千里迢迢搵果張圖po出黎講髮型
佢有睇到個髮型話題都知個po係咩氣氛
個個撚緊萊納巴啲劇透野佢唔會唔知唔可以劇透

兵長今季
創哥最愛萊納同佢

好 我知啦

feel下先
你有冇心水邊套d色可以做業界教科書

希望keep到水準
當年東京喰種都好似係
結果出到黎睇到我就黎缺氧

老實講
劇透其實防唔到 包括你Block
舊登到而家都係
唯一方法係係咁檢舉
等Admin做嘢hide左佢
但問題係Admin有無睇過巨人

我想知進擊的巨人係咪會喺荷里活拍真人電影？點解好似冇咩消息咁？喺Wiki 淨係見到由華納同埋小丑個導演拍

係幾好睇 特別係頭幾集 不過唔知點解依家個一兩集我覺得開始有啲悶

上個post好快已經Del咗啦喎

可能admin都佢劇透左

應該bam埋佢ac

呢個係漫畫本身嘅問題，遲多幾集就開始好睇

i see
thanks mappa

你要等漫畫黨係咁檢舉
Admin自行判斷
呢啲完全講求自律

係啊唔知mappa會點寫立體機動裝置

除左買BD仲可以點G持？

開頭睇到遇到個隻唔記得咩級隻野 斬佢手個隻 真係睇到好緊張好好睇 但係就係依家開始講俾人恰個條毒撚真係幾悶下

好撚火緊唉
少少聲都驚有空襲

我發現冇提示會更加容易禁到

推

我覺得九成會拍爛冇咩期待

但係我反而幾有信心喎。進擊的巨人本身就有創歌嘅故事做Backup，故事情節上唔需要擔心啦。之前真人版衰就係衰啲特技姐，咁我諗荷里活呢方面應該唔會差得去邊嘅。同埋進擊的巨人啲角色本身除咗東洋人之外，其他都應該係歐美人？所以比荷里活拍應該係最好

除非你拍到哈利波特咁大製作

等多一兩集 今集OT
其實包括呢到都係鋪排緊
之後幾集就

竟然睇好漫改電影不過我都希望好既

哈利波特都好似係華納負責？進擊的巨人喺歐美都好似有幾高嘅人氣，我諗budget方面應該唔會太少

真

咁其實嚴格來講Avengers嗰啲都係漫改電影姐

巨人文戲bgm同分鏡未去到物語水平
不過物語偏誇張啲

不如問有幾多部日漫俾荷里活翻拍叫好又叫座，通常係要顧及商業化改編太勁
攻殼我以為會ok，最後都係…

美國人同日本人嘅哲學美學觀好似差太遠

我對動畫冇乜要求
連jc staff都食得落
係最憎趕劇情
依家啲動畫好多高製作好靚

荷里活片白親真人版都改到九彩
肯定到時體無完膚
分分鐘仲加啲左膠野落去
一陣強國又有份投資
揾個強國人做mikasa或者兵長

收到風 第五、六集動畫搵咗個高手嚟畫
同埋第二、三集調咗少少順序 同漫畫唔同
希望改得好少少 唔使改都夠好睇

約戰同魔禁畀佢搞到咁都叫食得落？
不過超炮係幾高質

物語系列啲OP動畫真係好屈機 每次睇到新op都忍唔住講句咁都得

約戰最後果集飛一本我真係屌撚左出聲
我咪就係講緊果集趕劇情

希望佢唔會改野啦，因為本身進擊的巨人嘅故事已經好環環相扣同好完整，根本加野就會畫蛇添足，減野就會令到個故事冇咁精彩，反而乜都唔好做就係最好

所以我用jc staff黎形容我既下限

依家真係好驚加BLM野
黑人艾撚

起碼分三集
同唔好亂改劇情先得
如果真係ok既我應該都會入場支持下既

好似由寫白夜嗰位負責第二集？咁應該冇問題嘅

上季好似有中村豐，唔知今季有冇呢

真係有啲驚，仲要個故事本身冇黑人角色

你要知道荷里活啲編劇導演幾咁高傲
佢地實覺得自己諗個套係最好
改動係九成九

黑人女性做團長

想問你有冇嗰張講物語系列動畫順序嘅圖搵唔翻
仲未開始睇物語

九成改到超級英雄片+主角修練打完大boss happy end

分分鐘成個島都係黑人巨人就係白人
變左黑人受壓迫被逼害既電影

IT果個導演拍IT幾忠於原著

韓吉肯係les
唔洗問

寫呢季第2集個個係寫第一季17 25

比人講講下都想入物語坑

兵長同團長係情侶

團長兵長都係女性百合
好似幾正

補番創哥點睇角色，除咗話佢至愛係萊納，原來佢對艾倫諗法變咗...本身覺得佢係劇情奴隸，而家話艾倫可能係佢內心唔想面對嘅自己，仲多謝kaji嘅演出令佢更清楚點build up艾倫呢個男主角

唔怪得之kaji睇完最終季劇本係咁同創哥傾計真係好期待聽度佢把聲

好似好撚多套

Transgender

小說改編改動細啲
漫改多數大執

睇哂化物語/偽物語先 都要睇電波啱唔啱

堅啊屌
原本動畫未出前就係貓箱性別
佢實攞韓吉做trans

佢講過阿明係借鑑拉過佢一把嘅fd添
同埋話結局最易寫嘅係里維 最難寫係阿明艾連 最不安係米卡莎

我會睇哂但我記得有張圖係列哂動畫個順序應該點睇
你地有冇嗰張圖

我見第二集都係瀨古浩司？定係因為佢係總劇本所以寫佢個名？

上個post發生咩事

分鏡呢啲睇演出

有劇透

好似有提過里維係佢最理想型人格不過睇佢對呢個角色安排都好似諗好晒，唔擔心...阿明係佢朋友我都聽過
睇創哥點諗野都好有趣

其實唔多...

哦哦明白唔該巴打

係呀就係依張thx
Btw其實成套嘢完咗未架？定係仲做緊？

講到咁沉重好撚期待個結局

唔知連仔係咪動畫黨

小說仲有off season同monster season（寫緊）
其實幾好睇 不過未必會動畫化

黑人、女性、Transgender、同性戀、反右
差環保就可以儲齊一套成為進步派電影

結物語留咗條尾 西尾話寫到死（唔記得係佢死定主角死）

diu，創哥唔通真係要將watchmen結局套落兵長度

里維個原型（變臉羅夏）有當彩蛋咁出現過係134話漫畫

但係黑人多數生得高

依家要動畫化競爭大到

韓吉可能會係黑人或者拉丁美洲裔既transgender

嗰話用放大鏡睇，好似有幾個彩蛋，好好笑

陰啲陰啲加唔緊要
將啲白人角色搵黑人扮

一定會

突然諗返起以前班MARVEL迷係咁J彩蛋J伏筆真係

你老母 出第二季未

集 SOR

好期望下一集

終於由 動畫第一季追到第四季...
之前追左漫畫90幾集無睇
我d記憶真係好差.... 睇左漫畫 動畫再睇 完全唔記得哂

第四季op 搞乜 做到咁 唔睇logo都唔知係做緊巨人

因為第4季個主題完全唔同已經唔再係以前嘅巨人
個op嘅style自然會唔同你睇落去就明

Btw依度大把人一開始都話個op做乜鳩
第2日已經比佢洗哂腦
La vida sola vi-vivirás～～

改圖啦不過又改得幾好笑嘅
我有睇依條片，有個美國mma選手訪問佢

團長巴係M

巨人post真係好險惡 個個post都有人劇透
不過最勁都係#210嗰個
動畫黨冇咩事都係臨爆post先入翻嚟
不過半日一個post真係好黐線 追post追到好辛苦

島外角色人設圖，包括四足步行巨人本尊

【情報】巨人最終季人設【二樓以下防雷】

待

我就係其中一個
第一次聽都覺得冇乜巨人feel
依家瘋狂loop緊

其實 佢地得廿歲仔 滄桑過香港人

大把人廿歲都開始禿
有幾滄桑睇過

艾倫是不是撩妹高手啊？（動畫黨慎入）

星期一先有

Btw多謝提供笑話一則

笑到仆街

第二集都未做 就出第二季

?師兄係特登搞笑定咩

見一朝早 無聊玩下野

上面堆留言究竟做乜鳩

其實套系列係講咩㗎？應該唔係普通戀愛咁簡單？
入晒補番list但未諗住開嚟睇

動畫黨頂唔順走咗去睇漫畫 有幾樣唔明

佢好醒目咁將戰爭嘅後果帶咗出嚟

重睇啦

Admin一定有睇過巨人
動畫黨咪開

因為

哇屌真係冇發現到

我覺得唔夠智慧巨人同車巨震撼

睇你哋俾人劇透真是好爽

哇屌你係咁吊癮

你sure冇黑人？

LM

就快有新一集

黑猩猩

本來想對mikasa 打J
可惜後期無段似女人

睇完動畫 唔夠喉

睇埋ova 先

後期連阿爾敏都唔似女人了

You are the real enemy

淨係J Mikasa 長髮時期

第一季
艾媽：唔好dump低我一個

見到佢隻腳 有郁

條西婆果陣仲要扮無辜

老母真偉大
哭撚jor

NPLM

上個post睇唔到#877
都唔知咩黎

師兄，你都係坐返低

想問邊到可以睇返之前果d
好多劇情都唔記得哂

我睇myself bbs

唔該

lm

有咩？

冇佢講緊獸巨係黑猩猩姐
唔洗理

過度發展嘅瑪雷

monster monster monster monster

嘩
謝謝介紹
剛開化物語第一集
好有格調
原來玩色係咁玩

最神係 如夢一般

入坑了

屌 ADMIN做到野

唇彩其實真係做多左

唉 d樣變到....

你講第一集？
因為過咗3年，同埋除咗萊納同zeke之外全部都係新角色嚟

就到喇就到喇

KITSUNE STATUE
如果整到成隻猿巨
就吸引好多

La vidas sola vivividas

型撚到

跟返比例應該好震撼

真係好正

係
癡根巴竟然未入嚟J

S2最尾同牙撚表白嗰幕最正

佩特拉! 佩特拉!

今日要來點艾希嗎

Q. Didn't you feel odd to hear "I'll wrap you the scarf again and again forever" as Eren's answer for Mikasa's quotes? Her words were exactly like love confession.

Kaji: "Mikasa might be feeling something pretty close to love confession, I assume?"
Ishikawa: "We 3 had discussion regarding that scene a while ago. 'Mustn't it be Eren's marriage proposal for Mikasa?'"
Inoue: "That scarf is like a wedding ring for them."
Kaji: "Eren wouldn't have such idea at all in there lol"
Ishikawa: "But Mikasa might be thinking like 'Eren just told me he'd take all responsibility for me...!'"
Inoue: "She'd be like, 'He said he'd be with me forever...!'"
Kaji: "I love Mikasa for that trait, but Eren maybe feeling none of the above we've been discussing...

梶裕貴

原來香港Netflix都有今季巨人

艾撚真係仆街賤種嚟 mikasa咁好女仔都唔要

艾倫中央暖氣

睇黃viu啦 支持下黃viu佢先會keep住買新卡通俾我地睇
更何況netflix遲成個禮拜先有 亦都唔洗我地支持

無J過mikasa

仆街仔終於入嚟啦咩
咪扮野 你成日J

無係為咗睇兵長先會開嗰本嚟睇

係黃viu睇完第一集 唔係好記得啲族名係邊個 睇到有小小混亂

阿卡曼 阿卡曼

艾爾迪亞係識得變巨人嗰一族
瑪雷係奴役佢哋嗰一族

睇多次season 3 最尾個3集

唔記得嘅話建議快啲去補翻第3季第19～22集
最緊要搞翻清楚瑪雷同艾族人嘅關係先，如果唔係今季你會一直迷落去

之前喺youtube見到有個咁嘅cm
Miikasa: 表白
牙撚: 殺巨人lu衝呀上呀

阿卡曼人類最強

亦都係人類最正

牙撚食屎狗嚟

佩特拉先係

又咁講，Shaft玩背景玩色有一手，但背景太搶眼又未必係好事
同埋點解呢段個背景畫得咁好嘅，印象中物語啲背景係咁

不過物語都係幾值得睇

好正 我4-5年前好鐘意物語
大個版嘅牙忍真係好正

大暮維人畫物語漫畫，癲能到

漫畫撚表示好期待呢度會唔會還原
雖然覺得唔會

不如諗吓動畫點表現94話最尾嘅跨頁

動畫真係唔知點做到

呢個位漫畫獨有優勢
要合埋睇有比較先有feel

設定上，萊納已經廿一，艾倫十九，好似係

仲有兩日

（又）新po留名
上個po冇入到，發生咩事
俾連仔鏟左留言睇唔到
有冇人唔介意可以4重加密，用文字形容下幅圖係乜

劇透圖

有冇人其實好好奇block list d 人劇透左d咩內容

我知，但好八卦想知係乜圖
我漫畫黨唔驚

咁真係仆街
新入po動畫黨千祈唔好打開

見到最新個集netflix 都有，但點解就係無頭三季，無得正版去重溫劇情

屌你推po仲快過隔離寒蟬
btw netflix都有得睇不過慢幾日

好正常嘅巨人多咁多人睇
寒蟬始終都係啲小眾嘢雖然我都希望更多人睇

Btw香港睇黃viu得啦

同我個樣差不多
我又操開 同萊撚咁大舊

艾倫又似你 萊納又似你

都係個d

個樣老嘛屌

動畫頭三季一直由CCTVB持有
當時二同三季仲比日本遲一個月左右就有上粵配版係J2度播

留到咁 但萊納身材

頭三季睇myself算 咪撚睇cctvb 第四季先支持正版睇黃viu

個阿尼 之後自我封印左

幾十集都無再講佢 無左影

咁點拎返佢女巨人之力

同問

屌你老母啲死人大陸貼圖

巴哈見到

你呢句邊洗加密

真係唔知喎
繼續睇落去啦

穩陣d好d

佢嫁左比我 過埋剩低個幾年

S1,2,3除左mytvsuper之外仲有冇地方睇到

有個香港人自己整既動畫網
但我係街手機搵唔到比你

香港正版應該冇，唯有用其他方法睇

漫畫黨想問
點解無話下期1月號
係咪等埋動畫狗先出
我諗呢個唔算劇透

點解唔去漫畫post問

我都係睇myself, 雖然有啲罪惡感，點都好過tvb, 但希望之後可以放翻前幾季上去netflix 或黃viu

下期唔係2月號咩

配咩旁白

講年輕人爭取民主自由個套野

最後一季會講佢架啦
唔算劇透啦
比啲期待

因為漫畫撚最鍾意入嚟劇透

我想由第一季既動畫睇邊到有？有字幕既話
我唔介意比錢支持

梶裕貴基乎=艾倫本人架喇
創哥都話睇佢落力演出先確信到艾倫要點寫

一係b站 一係myAV super
一係台灣老翻

上網打就好多

佢話配到最尾個集 佢哭到收唔到聲

頭3季香港正版得cctvb

有好多

但我想搵高清少少 又無咩廣告 又快既睇

我睇 AGE 動漫 齊哂1 - 4 季 同算幾清

原來spotify已經有ending

一路喊一路同創哥message
佢個訪問成個人都好沉重好痛苦
「最終季係痛苦嘅，但係希望大家enjoy」

btw其實想問下艾撚第一次變巨人個到係未bug嚟？
個隻聖誕老巨人都幾慘明明吞左佢都無得變返人

應該捨身救人
最偉大係佢

同我當年玩metal gear 3 最尾個結局一樣
個真相 哭到我

要咬食骨髓先可以inherit

唔該哂支持

唔該哂

睇緊，享受中

所以咪話佢慘咁就無咗個機會
尤米彌又幾好彩食到

所以個繼承儀式要鎖手就係怕個無垢巨人食咗手就吞無食到骨髓？

隻巨人齋吞左艾撚冇咬爆

你見艾撚 唔係企定定比佢撕
佢自己伸隻手

睇完第一集
佐倉唔係四葉一色把聲唔係好慣添
仲要把聲唔夠細個

唔係講笑，劇透個幾位ching連劇透嘅point都錯咗
學人做漫畫黨拎優越感都睇熟本漫畫先

之前係咪完全未睇過？
係嘅話真係睇哂之前都唔好入post或者喺網上面search任何巨人嘅嘢
唔好比人劇透到

所以真係唔洗理佢

睇哂電影版，依家追返動漫

係錯左既話洗咩咁大反應dq我

電影版？真人版？

又邊個劇透左？

唔洗理嗰個，冇需要特別提
無視佢就得
應該大部分人都block哂佢

用wide shoot ？

利申動畫黨

363唔見左

聽晚就知啦

講多次先
可能有人睇完今集 心諗點解冇國家拎立體機動同刀斬人？
答案就係因為立體機動嘅便攜原料——冰爆石得帕拉迪島先有
而經加工後，斬得入巨人皮肉嘅原料——黑金竹都係得島先有
所以帕拉迪島對世界嚟講 唔只有始祖巨人 亦都埋藏咗大量呢啲天然資源（不過雷斯家地洞嘅礦石好似係始祖之力嘅成果嚟）

你估個個劇透都好似#210咁，教科書式劇透咩
輕輕一鞭

正版就應該冇，因為版權係TVB手上

係入戲院睇

見netflix台區好似有
但點樣有中文字幕

真人版完全唔關事架完全兩套嘢嚟差好遠
快啲睇哂3季動畫啦
記住睇哂先好入post會劇透哂你

真係唔知等其他人答你
唔想煩嘅咪直接myself睇冇計

下，完全唔同既劇情黎？
咁我由頭開始睇

你係咪睇個兩公婆吹

我覺得話Ymir 佈2000年呢個局就講唔通

你做咩又quote佢.........咪引翻佢入嚟

Yes
第一季第一集開始睇就得

你算唔算劇透

佢彈出彈入

無視佢就得架啦
你覆佢佢又會覆翻你，依啲人就係想你比反應佢
咁樣只會沒完沒了
由依啲人單機咪算，應該大部分動畫黨都己經block咗佢

人地想討論又唔俾呀？

電影係垃圾黎

算啦 我唔係Dr Strange

諗起會長

d人話呢個時候要向M78星雲send sos

before the fall有講

呢個我反而冇追

屌佢老母 他她好撚弱智 執人口水尾
起個聳動嘅標題 入去睇又係傾到爛哂嘅野
睇得多都變傻鳩
叫佢重睇漫畫122話啦 佈局佈局佈你老母臭閪個局咩

咁近 會唔會直接著火

之前兵長幫佢剪個look都唔差啊

死左啦 唉Q

佐倉綾音：我咁可愛

想知係乜

返到屋企搵比你

No

只係識巨人牛逼最近YouTube 係咁推，都唔想睇，求其廢up又牛逼

上吓論壇偷圖偷字就拎咁多view

猿巨好靚仔

慘咩野
艾倫自己成個人爬入去佢個口入面
鎖手係怕艾倫反抗變巨人

艾倫好似喺ED2擺過差唔多嘅pose

動畫黨睇到8:30就好停 之後劇透

我見Netflix 講今季得8集 咁其實今季兩part加埋16集定點？

DLLM CLS

一季8集
cap嚟睇睇？

NaVENOM整嘅？

島內黑人穆斯林對抗白人至上嘅白人馬萊

最尾係指今季最尾？進度都幾快喎，即係分鏡做好晒

FB見到

睇少啲n手野好
啱啱check真係NaVENOM整 上reddit r/titanfolk有好多人整meme
好唔鍾意twitter/youtube/facebook班撚樣偷圖嚟9up

佢係由第60集開始到67集就完咗

啲配音員好多時要對住啲線稿配音

黑人mikasa 先係最適合 mikasa 本身係女人仲好抽過艾倫 搵佢做黑人女權贏到七彩

Cls
話明係日本人血統

係咪進度未到喳
其他新番係show哂集數出嚟？

黑人皮膚嘅日本混血兒咪得

Netflix好似每星期更新 通常一套過 上次有印象係紫羅蘭永恆花園 但佢都一早講有12/13集

過幾集睇官網就知

但之前鬼佬Netflix 唔係仲講埋16集係part1咩

真心唔知 我都驚佢8集9剪剪到咩都冇

我覺得唔會
Mikasa岩岩好塞正asian同女權個靚位
但主角團起碼有3成係黑人
我覺得柯尼都幾大機會係黑人

話說巨人啲ova 邊度有得睇

佢係要剪就第一集開始啦 第一集可以話係今季最冇嘢睇嘅一集 但佢都冇剪到

myself

咁呀 奶共版就整個中日混血兒嘅mikasa落去又得

老師講
兵長大機會搵中國人扮

老實講*

日本人唔好啲咩

兵長冇日本人血統
Mikasa係老豆阿卡曼
老母係日本人

呢個係咪劇透嚟 利申冇睇後面漫畫 雖然一早估到

你係咪歧視

加埋原本係女人 但之後變性成個abby就一流

我動畫黨都好似有聽過呢樣嘢 應該唔係劇透

動畫有講

你做乜9

mikasa ackerman 洗撚你估咩

佢電影揀人要做到咁？

乜撚

真心呢
艾撚係黑人既機會一半半

第一季第6集已經講啦喎

估乜鳩

巨人變成黑人反抗白人

荷里活拍真人版嘅
可以揾Peter Dinklage做兵長

通常矮撚角色一定搵asian架啦

你係咪想知乜嘢先係劇透

不其實冇exactly講過係日本人，只係講過係東洋人
但佢個名叫mikasa你都知係日本

講真 佢呢個身形比例其實好適合做cg巨人

po8 #281

可以做顎巨
一鳩拍爛啲反巨人炮

賭撚有甄子丹呢type

所以話應該估到 不過東洋同「日本」真心唔知有冇關係 遲吓考完試應該會追返漫畫

我第一時間諗就係會搵甄子丹
葉問

好撚mean

整到奶共木蘭咁

佢個世界冇日本（應該）
啲國家同現實唔同
但佢想refer落日本人
咪叫東洋
唔撚洗估啦下話
佢係阿卡曼又東洋人
佢老母係東洋人
佢老豆咪係阿卡曼

佢地好撚鍾意睇葉問
我諗佢地唔撚會理

之後加埋甜景定景甜
糞作完成

甄子丹定景甜
兩個揀一個

拍戲梗係要景甜la
有大把錢sponsor
拍得成就係神仙

好
咁搵景甜扮佩特拉
同甄子丹一對

Why not both

認真，景甜扮佩特拉
糞作都變神作
可以瘋狂鞭屍

又bin

團長巴呢？？我咗咁耐佢唔見咗影

依後重播佢一腳比人踢死

團長巴係得漫畫黨知佢點透法
但萊納動畫漫畫黨都知

唉
動畫撚表示差唔多被人劇透晒d大發展
知道代表乜
心諗係咪要加入漫畫黨

做咩要手痕呀

由第三季完果日開始就一直都手痕
早知去追漫畫好過

唔緊要 我琴日都奶咗野

你係咪見到四重都手痕㩒入去

概念好正笑咗

唔係
係YouTube recommend

其實進巨入面嘅種族應該係點分？我咁問係因為見mikasa同佢阿媽係叫做東洋人，咁啫係牆入面係有分到種族，但係佢地又全部叫艾爾迪亞人？如果係漫畫之後嘅內容嘅話就當我無問過啦

混血咪兩種血統都有

動畫黨唔想比人劇透真係得睇漫畫同摺埋幾個月揀
等陣youtube recommend 條唔關事嘅片都可能係trap比人劇透

萊納、安妮嗰啲應該係日耳曼民族？

我兵長靚仔黎架

你當有啲唔係艾爾迪亞人但都跟埋走左入牆，Mikasa係混血

唔係
佢地一樣係艾族人，只不過當年艾王冇帶哂啲國民去帕島，留咗一批喺瑪雷
萊納佢地咪就係依啲人嘅後代

你唔洗諗得咁複雜純粹就係混血
牆入面土生土長嘅全部都係艾爾迪亞人
Mikasa老豆係艾爾迪亞人
老母就係本身應該係牆外嘅東洋人，但你當係當年有啲唔係艾人嘅人都跟埋一齊走咗入去牆內，mikasa老母就係依啲人嘅後代

所以mikasa咪就係艾人+東洋人混血

佢哋識變巨人喎

應該唔係咁...
Mikasa老豆係阿卡曼
老母就係東洋人
所以mikasa係阿卡曼+東洋人混血

阿卡曼咪就係艾族人
氏族同種族你要分翻清
阿卡曼只係其中一個艾族人嘅氏族

好似姓王姓陳姓李咁

有無人有S3團長臨死前段熱血演講嘅gif
之前del咗搵唔返

萊納、阿妮、賈碧、吉克都係艾爾迪亞人
只有艾爾迪亞人可以變做巨人
其他種族既人係唔得

馬萊係有馬萊人+少量艾爾迪亞人既

但阿卡曼係變唔到巨人架WOR

其實邊度講過？ 肯尼淨係講過阿卡曼唔受始祖之力影響

依個之後會講

唔算
吉克之前咪攞咗米可分隊長部立體機動裝置問係咩嚟
都算係show到呢樣嘢得帕拉迪島先有

原來Netflix 有播

啱啱先發現原來唱op 隊band係ed2 果隊
Ed2又係曲風詭異，聽聽下好撚正

Btw ed2資訊量都幾大，當時黎講都透咗唔少野

香港可以睇黃viu

所以以我既理解佢地應該唔算係艾人

i know your feel

有埋前幾季就好了

有冇人都係成日j巨人ost
拋下磚先，雖然大家都應該識晒

呢隻ERENthe標係我最鍾意，落嘅時機好完美，完全做到磅礡澎湃嘅感覺

同埋兵長隻So ist es immer，雖然我仲未有時間睇個ova

Ymir隻Call of Silence

The Reluctant Heroes

同埋最經典嘅Call Your Name(3:10)

點可以冇zero eclipse

識嘢

仲有女版call your nameannie個ova度播

新人留名
漫畫黨嚟
手痕睇咗小小劇透
之後為咗唔比人劇透即刻去睇漫畫

我知佢哋係艾迪亞人，但係我覺得佢哋有啲似日耳曼民族嘅樣

鍾意女版call your name

你好
我自從被劇透咗某個位之後就走去追漫畫啦

正呀 女王主題曲

我都鍾意女版多過男版

其實睇動畫進度，肯尼臨死前有諗過打針
冇exactly講過變唔到巨人 不過咁啱喺個島有立體機動 唔變巨人都夠勁

同埋講開又講 肯尼臨死前講過阿卡曼一族因為反對145代王先畀人追殺
都幾諷刺

女版我未聽過 又幾好聽喎
講講吓發現我好似一個ova都未睇過

放大動畫兩個字好好笑

個人覺得女版仲好聽

係唔錯
不過如果講艾倫執石仔補牆個scene原版男聲熱血d

Erenthe標呢首配sasha拉弓個下次次起雞皮

仲有睇海嗰段ost都好靚

呢首鋼琴都好好聽

呢個scene係我心入面top5

真
劇透一兩個畫面都估到哂之後咩事

YouTube濕鳩演算法
佢偷聽到你近排成日提巨人

好sad

我覺得call your name最深刻都係新生揀兵團嗰陣

原來格里沙上季已經講過馬萊需要帕拉迪島嘅天然資源

H漫黨又扮野

動畫黨，最大比人劇透係

呢個scene啱啱重溫真係好神

個劇透錯咗一半嘅
都話劇透個班人唔用腦睇漫畫
叫條友重睇108話第3頁左下角嘅對白啦

原來動畫上季part 2第9集開頭有13隻雀
唔反WIT了

所以一家要做漫畫黨
如果唔係好易比人劇透

*定

fb page 劇透
唔撚知邊個share content farm
類似呢d 標題
震驚x萬人 進擊的巨人超展開 xxxxxxxxx
屌 我希望個劇透係錯哂，點解係錯一半

原來呢首有人聲版 雖然係fans唱 但哭𠹌左

劇透你嗰個要重睇

呢首都幾正，女巨人喺森林度追里維班嗰陣

人聲版好似仲好聽

12月試過有兩話情報 2017年12月頭有100 廿幾號有101

中間段小提琴

又係兵長死朋友個度
創哥快d殺左佢算啦 係咁bin9佢

正常係12月尾出情報 新年放大假 唔知今年點

呢個都唔算最大最大既

真 動畫黨表示希望佢個ending唔好咁慘

真係慘成村人都中招

今日又有劇透? 今日冇mon post

S3 ED1原來有條咁嘅mv，冇劇透（comment可能有）

題外話，開channel個條友reddit名叫Skyclad_Observer，好撚熟劇情，建議睇開漫畫嘅巴打畀個follow睇吓佢點分析，屈咗他她機

創哥邊會咁善良

今日好似冇但好多喺出面俾人透咗

聽日呢個時間就睇完直播
好興奮，想聽日快啲過

咩事

嚟到差唔多冇野講嘅時候 新一集又就到

仲有37個鐘先有熟肉

快了快了

手痕睇youtube

都叫你一齊睇直播

睇live囉

netflix今次又會咁好 咁緊貼有得睇既

你自己成日J mikasa又屈我

香港可以睇黃viu逢星期一一點就有

唔sick日文

中午一點驚有人以為凌晨

好漫長

呢個我認
今日先J返佢第二季同艾撚表白真係好正

呢個位都有H漫做？好似仲要喺野外

你好變態 同癡根巴一樣 成日都諗咗去H漫
我講緊動畫第二季咋

咁你記住聽晚唔好入post
等到第2日睇完熟肉先好入

（動畫黨可以睇）Jake 新片，對比埋Game of Throne最後一季，笑死

其實動畫黨係點睇嗰兩個細路仔
我想知

你提H漫仲多過我，而家就搵我做擋箭牌

係呀 如果唔係就唔洗睇

我鳩估

你又扮晒野

條友郁吓啲bgm又幾正

話說睇返漫畫第90 91集，馬萊之盾好似無動畫斷手咁誇張
不過都係柒

我唔敢開

如果鹹蛋超人同巨人世界混合會點

你估真係超人打怪獸咩

搶走你個變身器 完

你先扮曬嘢
我都係隨口講下一本H漫你就好興奮咁係咁分享心得仲加密問pornhub mikasa cosplay
我完全唔知係咩嚟

米可分隊長

我想死呀屌

例如艾倫咬手指變超人

好撚慘

你興奮啲

E加先播咗第一集 咁就推咗九個post

用左六日時間睇晒第二三季,終於知而家呢集做緊乜了

唔夠你咁興奮

萊納巴你唔係劇透就唔好加密啦
陣間以為你好撚有自信實估中

屌重睇返上一季，見到咁多大好青年要犧牲係戰場上面仲喊得比第一次睇

Btw巨人真係好存在主義

但漫畫9091 即係動畫第1集都一樣有講，巨人炮已經可以打穿佢D甲

其實op好表達到戰場上面瘋了，全部都瘋了既氣氛

巨人真係近十年最好既戰爭動漫畫作品，對比依家啲唔知戰爭定去野餐既動畫真係有返上世紀反戰作品既味

點解會冇 因為新年放假?

係 3號 變到10號出

唔洗24小時又有巨人睇了

其實我想知純動畫黨有無可能一睇就認到第一集最尾個個係邊個？

冇

我見上面有人貼左個鬼佬講巨人
我睇左佢個第一集reaction 去到最尾一眼就認到人
但係明明印象中呢一刻應該唔會知個個乜水 純動畫黨既話
條鬼佬係咪fail左

想問吓漫畫後面有冇講到點解艾倫第二次打女巨人嗰陣會暴走同全身着火

Pv有出過佢個樣 又有posters

其實我作為loop咗幾次既漫畫黨都確認唔到佢係邊個

吓？

等睇

今集又有好多新面孔

着火好似係動畫原創 暫時應該仲未解釋

好似係釋放能量？類似超巨

香港netflix竟然有得睇

pv有出過佢個樣，仲有poster/人設圖
加埋髮色同成個身型，其實睇得出

Btw你係講Jake Retake？
我之前已經睇哂佢頭3季嘅reaction
只能夠講佢真係好熟同好鍾意巨人，睇得出完全唔出奇

黃viu啦快啲

18號先更新第2集

但係Netflix高清啲

如果之後無解
當動畫表現效果算

我都想咁快見到

d人估今季part 會咁完

劇透

最仆街係好多標題劇透

新一集就播嘅時候，多咗動畫黨追po
仲有11個鐘就有得睇喇

嚟緊啦嚟緊啦（希望係

聽日唔洗番起身就睇

最好係咁 唔想佢太急趕16集做咁多

劇情又好篇幅又好都係呢個位完架啦
差在會唔會show啲 123

唔知佢今晚會唔會show依兩幕

真心幾難得
已經擺埋頭8集幾時放上去
動畫仲要香港嘅Netflix

吉克:個次嚇到我瀨屎

仲有24個鐘15分鐘先有

有諗過黃VIU有得播巨人後Netflix都會有

今晚11點後唔好追po喇

動畫黨記住skip咗#674

我真係哭撚左

佢加密但得一重真係唔知係特登定咩

動畫仔應該都唔會太聽得明

萊納巴中招未？

omg

係呀

屌你老母#674

中咗

唉 又係我地奶野

咁點算

你估到係邊個啦

屌 咁撚多賤種劇透 希望佢地全家生生世世做支那狗

我睇到兩隻字

咁係邊個

bd dvd賣得再好都落唔到wit嘅袋
因為冇加入製作委員會

下面呢條片都有簡單解說

關於接下第4季火棒的MAPPA
因為有加入製作委員會所以至少買完BD會大啲機會令佢地賺到錢

有興趣都可以睇下MAPPA介紹

唔好引佢估啦

係咪得我一個覺得Part 1 122完 好過119完

見到劇透既回覆就舉報啦

屌你老母成班傻系咁撚驚 估撚到咩 １１９係代號黎架傻尻

你唔係淨係講119 122喎

屌 真係每個po都有條仆街突登出嚟劇透

屌你老母巨人甩頭好撚出奇 ? 第一季第7集甩撚過啦

查實邊度搵到話今季有part1 part 2
我搵唔到既

咁佢即係特登啦屌
又扮晒嘢加一重 下次直接啲啦

條友仲講多次

你又啱嘅
不過以後都係4重講啦加一重冇用

你唔會知咩事，唔驚

其實我禁漏左一下 不過見到你班傻系皇帝未急太監急真係忍唔住笑

ifc?

做漫畫黨就冇事

條柒頭係咁負皮我啲comment

巴打有冇個字型嘅名

帶埋你一齊

望住置頂提住自己要避開 跟住無發現已經到左 但係唔知點解望左個留言睇唔到啲字

我漫畫黨

條賤種係咁負皮我

冇所謂

我點解要ifc

你條賤種係咪要日日搵班傻系圍爐漫畫撚MON POST同你報告?

社會低下階層申請左受保護動物未?

咁icc啦

好似殘體字黎
個鬼佬apps冇正體中字

我去kfc跳就ok

屌你老母成個Post得班漫畫撚係度加密討論 想笑撚死人咩

動畫黨快D出去自己開過Post，唔係又比呢班低端人口騎劫

邊度搵到架應該fan made？

社會低下階層 真係人如其名 睇套動畫都要組隊 屌你老母洗唔洗班漫畫撚教埋你點屌系?

喺Reddit 見到
fan made黎
型撚到出水

好想快啲見真身

今晚又有巨人睇啦

中左 你明條系咩傻尻 第一集都睇唔撚明啦你D咁既笨柒

希望MAPPA做得好好睇睇

啱乜野
條友擺明劇透 理得佢唔小心
被人屌就惱羞

睇埋今晚做成點
In MAPPA we trust

班漫畫黨算唔算惡撚過共慘黨？屌你老母你明就＝劇透

已經冇理佢睇個漫畫都要人生攻擊，無啦啦喺度發癲

睇下佢點處理文戲節奏

社會低下階層睇套動畫都要話人賤種，你有冇家教？

條友我之前唔知咩事block過
都懷疑係有啲問題

係文戲最緊要

EQ低既 Attention seeker block咗清淨晒

因為第三集驚佢有好多野講...第二集睇睇佢有冇料編排好

屌你老母傻系你邊撚個呀 比你ｂｌｏｃｋ 我好撚驚呀屌你老母！

Po內嘅有晒默契佢唔係第一個發癲

屌你老母真係社會低下階層 睇套動畫把口都咁撚臭 仲要祝人全家生生成成做支那狗！你快Ｄ去死啦屌你老母！

係 條傻鳩係咁自己覆自己做乜

唔quote
但係pv做到122 即係tv part1都起碼做到122

同埋@港股佬 巴打 個傻西facebook group印象中好多爛口仔 開口埋口nigga chink
仲要啲圖基本上又係抄r/titanfolk嚟 好低質

把口咁撚臭 比人屌就縮埋一舊 慢慢圍爐打飛機啦屌你老母

再重復一次 社會低下階層 我屌你老母

有幾難確認
啲動畫黨睇完pv都認得

其實有心睇既話有睇PV會估到

仲要話自己LOOP左幾次...

淨係睇過一次都唔會認唔到啦大佬...

講緊乜...

想知呢度啲漫畫黨係咪睇完youtube劇情片就當睇完

可能條友重度弱智

BLOCK左佢
睇佢啲留言會降低智商

睇左一次漫畫
好多迷底重點成年幾兩年前既都唔係好記得

屌你老母識唔識加密架？

加得嗰幾重你不如唔撚好加？咁樣加咗同冇加有乜撚分別？係冇分別呀屌你老母臭閪。

樓主pin撚咗過動畫進度就四重加密 就係有你哋班戇鳩仔唔加密

動畫黨想知道劇情早就去咗睇原作，唔撚使喺度等咁撚耐啦。

係咪覺得喺動畫post劇透，自己就好撚有優越感，乜撚嘢post都要加多一兩句劇透先得？

好好哋加密唔撚得嘅，係咪以為個撚個都係睇完原作乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
碌碌下動畫post無撚啦啦畀你哋劇透，做動畫黨唔撚得架？

睇動畫嗰個一定要畀睇原作嗰個劇透架？

屌你老母臭閪谷鳩氣

全部人未知，得創哥知

佢等陣又會發癲鬧埋你

咁都冇咩問題 上面條友自稱LOOP幾次
但可以連啲角色咩樣都認唔出

然後接著便是一連串難懂的話

Block撚咗佢 咩都睇唔到

篇潮文幾時俾人改到咁

係咪

其實呢層都未confirm

日日都有人挑機

珍

去到邊？

班攪屎棍睇漫畫嘅意義係嚟撚動畫黨
但係又唔係熟

你最緊要記住今晚真係唔好自己手痕入post

咩去到邊？

我過咗11點唔會入啦
我聽過過埋晏晝1點先入

又話ifc?

播晒final season先去

原來哋怕高咁我依家喺icc過嚟

你去完都會有得播㗎喎

應該臨到結局比中共斷網冇得睇

睇多幾集就明 漫畫都係咁

你冇miss到咩
繼續睇落去就知

好彩避到 多謝樓主

播埋先去啦

咁就仆街啦

快啲到今晚

快啲到聽日

之前我都講過, 想知?

diu quote錯左

今晚唔好上網
連房門都唔好出
鎖好門窗
記得有電話入都唔好接
想屙尿就用膠樽先

一係我燒俾你啦

邊個拍門都唔好開
果個係會假扮你啲屋企人

國安

米卡莎點會唔夠力
條死八婆想獨佔艾撚

不嬲都冇人打電話俾我

國安嚟劇透我 仆街支那狗

咪屈mikasa啦

咁都好d
要等到禮拜一先有熟肉

你知唔知幾多比人劇透過去左自殺做左劇透怨靈？

你睇返2集漫畫咪唔洗等囉

條友lift開5餅

依個我之前都有post過，真心推介

唔洗 我睇完就會自己了結

佢地咪就係俾你搞到咁

唔好呃我 5餅 5kg我都得

5餅即係幾多 冇做尖唔識

係 不過時間上面個順序有唔同

關我撚事
劇透哩啲野中世紀仲做緊歌劇果陣已經有

又好似係

呢度唔只5餅啦

比你估中哂
唔撚洗睇

20kg

1餅

5餅490磅

490磅

堅持做動畫黨
雖然都俾人劇透咗唔少

好想瘋狂同Mikasa deadlift同squat

其實唔係
建議睇多次97 106 123

我好熟 可以考下我

巴打又想撚人

條j會唔會充血谷爆

呢度其實係咪個個都係尖撚

mikasa肌肉量佔幾多

你隻淫蟲

除左問我"同hannes一齊守門個幾條友叫咩名" 呢類癡線問題之外都應該答到

#838

依家唔俾做gym個個都變毒撚

同我一齊做毒撚啦

Mikasa pump脹左之後
個屎忽 都幾撚正

不了

但係你有做尖都係毒撚 你係大隻毒撚

圖呢

熟咪好

掙扎緊

把聲又好溫柔

米癲拉

個波硬到

想知埋點解wit唔入製作委員會？
同埋
入製作委員會有咩條件？

哩幅真係經典

冇人魚線唔夠靚

除曬最靚

左邊果張除埋褲真係好正

米po禾條女拉-,-

想同佢一齊練腹肌

巨人中學校嘅Mikasa都好可愛

同亞妮爭餵牙撚食嘢嗰幕笑死

講左就劇透啦...

比少少耐性 應該頭10幾集都唔會有佢

成班變態佬喺度J mikasa

見到動畫出最後一季
但漫畫完咗啦咩？
成年冇追

型啊

比個面睇吓q&a

整完無人睇

想奶

Sorry 以為會有劇透冇睇
都係等出晒先睇算 唔鐘意等

Wit竟然cut左兵長王政啲肌肉

又傾變態野推Po
今晚未播都可能要開10

今晚幾點會有

上面班友仔喺度J mikasa 好變態

屌佢老母

推到10迎接第2集

岩岩追post 原來又有劇透

仲有4個鐘

#674
反正都冇你個#210咁勁

最緊要人冇事....其實巴打我一直等緊佢上水再誠懇道歉

做乜

團長巴上番水

其實其實巴打

一條片就已經佔咗頻道99.9%流量

爆post之後新一話正

發現個post 大部份時候都唔係討論緊巨人
都係吹水多 搞到無乜心機追post

我好認真想討論
電姆巴搵啲topic嚟

btw

OP個歌手話佢唔係唱緊咩monster monster 純粹9up啲野
歌詞分析撚今次分析唔到

OP突破700萬 view

成首歌都係9up

中撚晒伏

其實唔撚洗認真追
入到黎
碌到最底
睇下上面講緊乜

超大型炒車現場

吓 點解佢而家唱嗰句嘢差咁遠嘅

呢兩日出街好少睇電話而家有d時間就上翻水

吹水 討論巨人我都鍾意
但唔知點樣突然可以開個正經topic

漫畫po係真係正經d既
或者你拋下磚 激發我地有深度d討論

頂 姐係根本副歌係純粹想做魔法咒語個隻feel洗腦

入嚟4chan傾，24/7都討論緊漫畫劇情

咁點解唔入漫畫po傾

我都會入兩邊都會追po

前幾個POST先析完

所以哩邊吹水po

其實真係laaaa li la la la li li li la

我好期待睇晒成套動畫再去返#210睇下團長巴你粒核彈究竟有幾勁

想問黃VIU 係星期一幾點更新 諗緊JOIN 唔JOIN 高級會員
定係NETFLIX 睇算

官方話八點 但上次一點先更新 睇吓今次會唔會早啲

其實我只不過係一連講左幾個我最期待動畫化既場面不過冇加密到就變左災難現場

憂薨壽春撚

完美劇透

跟上面講係1pm
同埋唔洗join會員都睇到 不過中間帶廣告咁解手睇你想唔想無廣告
Netflix太耐啦 禮拜五先有

Netflix下一集要18號

我有留底

睇完真係ifc

唔知今日會唔會有

我完全無問題不知幾爽
但如果有巴打想認真討論巨人我一樣好樂意傾

我知Netflix 係慢
28蚊就豪俾佢啦 又有1080p 同埋我想電視睇

真睇完真係講唔出冇事

暫時未有我都有搵下各路人馬對第一集既改動點睇
都係啲大路野咁 無咩特別
睇埋第二集 睇下條𡃁仔有無原創/更改對白

睇佢TIMETABLE就好似有

但有冇人有個高清D同冇咁LAG既LIFE

到做哂我講既場面可以bin死我既時候 我就會潛翻排水先不想面對

WIT cut咗好多嘢

英文唔係話好好 睇就無咩問題
想表達複雜d既想法就唔係好得

我又諗起其實其實

黃viu睇新一集，星期五電視睇Netflix 温書

做乜今日咁靜 唔係仲有2個半鐘播咩

到播嗰陣就會開始多人啦掛

開定新post都似

今日諗住去邊到睇

上次個
好似唔錯 但有冇人有個高清D同冇咁LAG既LIFE

咁動畫post就用嚟廢up?

等緊到時各位巴打share link
上次係等黃viu出先睇

忍唔到天光

轉頭我等鬼佬group放出黎啦

如果以呢個推post速度落去
16集既時候應該已經過百個post

最冇嘢可以討論嘅第一集都推得咁快
之後只會越嚟越快

一齊等到聽日晏晝啦

啱啱先認識到 進擊！巨人中學校 呢套野
真係好好睇

想問巴打你係邊到睇

大把動畫網都有啦

咁我自己Google 下先

佢搞笑咁講返巨人既名對白好正

動畫post都冇野可以講 得個一集
見到d人係動畫post四重加密講漫畫野
其實可以開個漫畫po傾嘅

我一路有講動畫野架

官方劇透中學校

第二季艾撚問104 ymir敵人係咩人 ymir發咗個s音
個時都已經勁撚多人估係世界 sekai
然後第三季第廿一集韓吉對返嘴型講出嚟

覺得漫畫好傾D
動畫一係講翻之前1-3季 但係已經冇咩可以講
一係講翻第4季個一集 但一講就劇透
其實開個漫畫post會好d

想問Ymir 講依句嗰陣 漫畫嗰時講到邊

萊納自爆係鎧巨個part 應該係4x-5x集

我嘅意思係動畫講依句嗰陣 漫畫做到邊 做到馬萊篇未 定係漫畫本身都有發s音

46話 搵咗搵

今晚幾點？

冇鳩毛

以為又係mikasa

想要咩程度既Mikasa

我大概哩種身型
高啲咁解

背肌

Netflix 冇舊
仲想高清重溫

same我米7

高你少少

你有米8？咪成個咪啪咁

又畀咗句對白米卡莎，cut走艾倫/商會會長同女王講野
艾倫同女王單獨講野又改做成group講

尼可救返佢地入牆個度都cut左

呢張mikasa正咁撚多嘅

咪啪真係正
但冇佢腳咁長

有冇live link開心share?

我米六

等新post

50集係帶艾倫走好似係
應該51,52集

辛苦巴打成日開post同埋update list

真心可憐生到咁 啪一啪就斷

唔辛苦㩒幾個制姐

梳笑咗

對波正到

認真

唔係 我印象中記得50係圍頸巾加發動座標
同埋頭先po咗係46話